riep de Gryphon, en Alice bij de hand, het gehaast uit, zonder te wachten op het einde van het nummer.
'Wat is dat?"
Alice dienen verzoek als ze liep, maar de Gryphon uitsluitend beantwoord "Come on!"
en liep de snellere, terwijl steeds meer bekends kwam, uitgevoerd op de bries die erop zijn gevolgd, het weemoedige woorden:-- 'Soo--oop van de e--e--avond, prachtig, prachtig soep!'
hoofdstuk XI.
Wie stole the Tarts?
De koning en koningin van harten zaten op hun troon Toen ze aankwamen, met een geweldige drukte over - allerlei kleine vogels en beesten, evenals de hele pak kaarten: de Knave stond vóór hen, in ketens, met een soldaat aan weerszijden guard hem; en in de buurt van de koning was het Witte Konijn, met een trompet in de ene hand en een scroll perkament in de andere.
In het hartje van het hof was een tafel met een grote schaal van taarten op: ze zagen er zo goed, dat het Alice heel hongerig te kijken--'Ik wou dat ze daar de trial gedaan,' dacht ze, 'en met de hand rond de versnaperingen!'
Maar er leek geen kans, dus ze begon looking at everything over haar, overlijdt.
Alice had nooit in een hof van justitie, maar zij had van ze te lezen in boeken, en ze was heel blij dat zij wist de naam van bijna alles.
